其實當年鐵馬尋橋點解無拎獎

咁撚好睇

人在遠方 蟬沒有和唱

主題曲又好聽

青雞面

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!